身邊啲人冇咩遠見

個個都近視

2/10

嗯

低質到呢

重作啦